[補習笑話]英皇D名師咁吹得,個個都話7科5**狀元之師,咁合照呢?

廖天恩仲話有4位狀元都補佢,但係俾人串極都拎唔出合照 輸俾hong sir幾萬條街,仲要扮晒女天皇咁,真係好撚嘔心chok撚晒樣好難頂,成個ar姑咁

洪偉權自從呃學生影相單野之後,又話自己7科5**狀元之師,屌你笑撚死人,今年洪偉權要借佢細佬班學生影相,自己實際上少人到仆街,呢張poster都係得20人 ,佢拎到7科5**狀元合照真係乜都得啦

Ben Fung仲吹到自己係咩5**比率最高(收到風佢影相連50 人都冇 ),自從偷片事件之後同洪偉權正式宣戰,但係自己又未夠料,少人到合照都唔敢post

英皇呢間野特別多笑話

多正評再爆更多

補過一兩堂就無補啦

基本上補過一兩堂都可以叫做你老師

Push

巴打補過？

見樓主咁努力開補習post嘅 做緊邊間

上年補過Carl Hung
佢教書同個日校老師冇分別

屌自膠
原來講緊洪偉權
我之前暑假都補過一期
真心廢到不得了，佢每堂至少講十幾分鐘每份卷係點考，佔幾多%.....
上live都可以得幾個學生

佢今年張合照,笑死全行

巴打有冇佢張大合照呀？
可以些牙下
Facebook唔見有

公廁相都搵唔到？

屌搵到了
睇完carl張合照同睇權神嗰張，d人一樣
中文+econ先得咁多人

好明顯權神真係借人嚟影
我信econ攞5 d學生仲多過佢嗰堆

Ben Fung無穩d考mock啊 short course既學生就當自己學生，咁肯定唔多㗎wor
好似Wilson Liu咁連你報過one day free course都當，咁肯定多人㗎啦

利申：有個frd報曬英皇主科d one day同100樓下既short course之後搏攞獎學金，最後只可以佢wilson liu個個。

幫習狗係咁架啦
我發夢果時見到某bafs肥仔名師助教叫我去影相
但撞左interview 去唔成

利申：冇補個肥仔任何一個course

但benfung人數都係少過洪偉權勁多,而家各自都話自己中文最多5**比率,但係計比率真係好on9 咁樣都有得打飛機,直接暴露左自己極少學生考得好.
Ben fung影相得30-40人,拎5**有3-4個已經係10%,咁緊係高啦
冇登記果d咪唔當有補過,呢d數據都係得淡笑

一市獨大

真係好撚反智,大風吹 叫d學生做媒 柒到唔睇正視呢條友

洪偉權個d只要你有星就可以影相做佢學生
Ben Fung真係補開佢個d先有㗎
呢個就係分別
我無話佢地邊個勁
只係講個fact出黎姐

但bf 5**人數仲多過洪如果bf得3-4個，洪咪得2個

兩個都少人5up就肯定架啦,而家睇下邊個爭贏姐,主要睇公司幫邊一邊
呢d數據,一睇就知

佢講你就信？公司負責搵人姐

燈塔補習分析專員過主啦

乜打手咁夜都開工 睇黎依家搵食真艱難